[I/A]Dragalia Lost ～失落的龍絆～ 課金買生髮水（24）

任天堂與 Cygames 攜手打造的arpg

角色能透過「龍化」，化身為與其締結契約的龍

4/10 更新
團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS

首抽:
一角一龍可以開，最好同屬性

評價網:

Q&A:
刷幾隻角，龍先開得？
你有一角一龍都可以開，有人刷幾日都未有

要做啲乜？
打主線，副本

同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl
升環
龍
造武
建築
卡

點有多啲瑪那？
打主線，錢關
課金

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢關

資源唔夠？
諗定:
升咩角色先
武器玩3星3段屬性定4星2段

爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

1

1001唔開post傳統

個個講話抽得少5*
我自己4角2龍0禮

其實冇5* 咪用4*, 我都揀緊有邊隻樣靚我3*4*

瞓醒搵ex場打

Ex 864-1347 再黎

下個post叫1001唔洗開post了

寧願去打下超火龍,BTW,利維坦招技打超火龍扣成萬

試解高級不死
8239047

冇哩D高級野
但路過算

下個po留比我開，想執執個format

駛唔駛推得咁快

全是水份

垃圾驚

肯定每期都有人黎刷首抽

全部都係開場post code

幾好ar
每個ev刷一次

其實我想問下點先可以令NPC唔死...

唔帶

無限重生 一期一TOP

每600秒, 有好多個尤帝爾消失

到有超高難 佢地就打唔到

房號先係主要成份

唔哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦

有咩所謂 都係刷完上黎曬

斷左線等等

到時就塞入黎做地雷迫你NG

啱

用技閃技，唔食技唔中火山爆就好易

又問咁樣開唔開得

-1

試下無人答佢地
睇下仲有無人問

就係有
會係咁

控角用技閃冇扣血, 但npc有時係會扣....唔係好明NPC點先可以避到

隨機，NPC 有時會碌地避到，但原因不明

總會有人答
中封面唔起手唔同中3星起機

ex 896 6034

咁.....
不如有人問乜都答佢1個字:
開

新手啱啱玩, 想問咁樣開唔開得

之後十抽再中X,Y,Z
請問咁開唔開得

之後就唔見左人

好似係用技閃技個無敵時間有長短
自控角會係最長,Npc到技能尾果d動畫時間無左無敵
所以要等個圈就到邊先開技

呢個池岩唔岩我抽 乜撚野POST都係呢幾條問題

究極EX 896 6034
-2

屌你老母 邊撚個on9唔打尾呀

單抽中
開唔開好

我啱啱刷過400金牌
係咪應該放棄活動,返去刷素材關

真係想睇到就block

基於係協力可以幫拖, 到時上黎求人過關既你估會少?

肝到咪肝
頂唔順咪養生
我依家拎D毛去打EX
D體拎左去打HARD主線

event去到下星期一
咪慢慢刷到1600

求人過關 都算係隻game核心一環
刷首抽

自助餐

仲有連登仔唔打尾笑死我

最重要係問完, 求完 唔會見影

刷完銀就算 金真係隨緣

呢個我覺得冇咩問題
高級街場根本冇人入

想問多次, 送果隻4星符最多有幾多張?

扣技用黎閃招其實會唔會蝕好多輸出
自己碌兩碌會唔會好啲?

咁樣開唔開好

點解街場等咁耐

唔夠mana可以點

係 次次叫佢地開場都冇咗人影

唔會

無限

試解高級不死
1628660

我覺得用技閃招安全好多
見街場啲人碌極都死

咩事出咗兩次
自膠

隻驚跟唔上手速

呢隻game. 碌, 係唔會有無敵狀態
人2技, 武1技
成3招技畀你出招傷害同時無敵
基本上出招係為左閃招

有時黃圈外都會比佢碌中
都係開技安全啲

但之後無得重置, 所以每967抽一隻?

係

水劍招2技好多無敵時間
火短招1技反而好似唔係無敵??

10500戰力都係決定佛系刷
目標3000金算

識得用技閃招個啲通常都贏到 好少死

噢.. THX

你執一次出黎俾我地過下目先

-3

碌出個圈唔扣血
唔係無唔無敵...
我開一次技扣3000
扣招技係度等不停蝕時間

所以巴打們推水劍水太刀打今次活動
適合好多
水劍拎把四星二階武仲有埋回血

開技邊打佢邊避招喎

我有時都咁諗所以出技 之後佢就出技避唔切

有25％係 code 17％係晒命 36％係廢話 78.25％係問日經問題
0.01％係真正討論

遠攻無呢個問題，碌開繼續發炮

EX 560-9270

但你扣住招技既時間我成場加埋可以出多幾次喎

想99%都係講廢話

光斧 兩條利維坦開局

冇得討論
太多EX 高級場洗板

拿 又多0.1%係廢話

咁你可以唔用技又唔食傷咪用咁

在座各位全部都係廢話

點解要咁做

唔知問個未 防係點計數 係咪例如+100%防就減50%受到傷害 效果傷計唔計

我唔同意

刷到唔想刷

我覺得我既留言幾高質

回得十幾血一下
痴線打RAID連武器回血都要減

THX all 巴打

我相信將來會出吸血角色
出個技又有傷害, 又回血

Ko

所以我用3星3階
招技都同我2技差唔多傷

依家RAID補血除左不死烏之外都好蝕

如果有4個人好得閒 可以唔洗扣體毛刷ex

HOW?

得閒

高級死前走場？

前後抽到三隻利維坦有咩用？

你想講刷高級出EX下嘛
場主都要扣

見到d奇怪野

薯仔SER 搞到條龍成飄移

突

我覺得q&a要update下
太空範 睇完都唔知答左乜
雖然加左都未必有人睇
但起碼filter走一班人先

我覺得巴哈呢條link唔錯
但都有d out

新手岩岩刷完四十抽
光斧 貞德
火短 火龍
火奶 火鳥
莉莉 水蛇
想問開唔開得

abcd a開高級房 boss就死個時bcd退出 a完場
出左ex就abcd再打

out come a用15體打一場高一場ex bcd豉油都唔洗出打一場ex

又來

抽夠5隻 屈機

爆機?

account畀我

巴打咩id
加個好友

15體包4個人ex同自己高級抵啦

貞德加血廢架
比我

個POST推得快到

Ex 351 1643

我成日都咁做
開街場高級
成日都有4000戰走入黎
我照打
完場前斷佢線

全部都係水份

學到了

我無嘅

點斷佢線?

IPHONE
拉一拉個控制中心=斷線

熄wifi就得

飛行模式掛

重刷左啦
我個fd話全部廢野
叫我專心刷隻風屬五星弓

Ex冇人入

突好啲定分比三個隊友好啲

無羽毛 得返 2 條

突唔爆好似分比其他隊友好

得1條

真心 係咪組4條友0團費遊ex關

啲毛生得好慢
Btw -2

玩水隊, 4隻水屬

睇你有冇其他五星龍
有就突
冇就留啦

有無人知銀牌到底刷高級快定中級快
打高級好似金銀牌數量差唔多咁

自己單挑超火龍輕鬆嬴左,睇黎以後可以自己刷

-2

54Lv 非洲龍box 除首抽貞
等下個池算

打唔完嬴咪0團費

1 個鐘回 1 條

呢個方法好似得開房果個受益
唔係咩

咩機體

Ex 351 1643 差兩件

就win彈驚 無限打

巴打唔好忘記抽卡5星機率加成去到下個池就會重置喎

輪流？

冇毛玩

1450攻教官

輪住開咪得 五分鐘一場 無限刷

斷左線唔扣體咩

過到

望一望自己隻水劍得1111攻...

點上1450
可唔可以貼下你用咩機件

座聖城重要等 19 個鐘

係咪又利維坦

維坦都唔得啦 應該要升好高訓練場刀 水屬塔
之後武器又勁

新玩，咁開得唔得

你裝咩武器

開!

4星3階水刀

幾突?

D課長上千6
要上千6要突左佢上5星開5環先得了

0,無料整多幾把突

40環
唔係好敢咁大投資落佢到

邊到黎咁多花岡石

教官極好用,我諗除非佢好似白貓咁出關
唔係可以有排用,至少暫時出既火關全部輕鬆打

我又試下先, 雖然冇利維坦都上唔到咁高

魔法生物點定義
龍算唔算
定係果d奇奇怪怪既野先算係魔法生物

柒左sor

Sor巴打 最後果秒斷左唔係突登

其實千六數字遊戲黎姐
千四已經咩都夠做啦

斷左!?

我以為你見我死左斷Q我

太勁反而唔好玩

差2下

下次用返4G 公司個wifi傻傻地

有人解了 1 分鐘究極未?

巴哈有條友零抽卡開局打，你可以參考下

呢個同問首抽開唔開好一樣
日日都有人問

有日本仔解左
之後上個post琴晚都有兩個巴打搞掂左

我是零
淨係SOLO到高級

自己睇

好想解

有人solo到1分鐘究極未?

有人KO真風龍未?

上個Post好似有巴打解左

[url=[/url]
[url=[/url]
我應該升邊隻個環先 冇料升

呢個真係想知

我覺得係冇可能架

511-0359 早場 EX -3

應該要張真風龍卡先

勁搞笑

曲線曬齊角齊龍
想升乜就升乜啦大佬呀

搞咩D圖成日死哂

直線添啦，42 level 問埋啲首抽問既野

快d刷張符試打

另外2張太多5*龍, 所以BAN左

水劍理想輸出係咪利用一刀或者兩刀之後果用爆發攻擊

我冇風龍卡都頂到開場技
但係佢後面有技打5000傷仲要係走唔到
你張卡都係－20%傷 根本唔夠頂

完全block左了

上傳唔到

冇吹水 我得 29環 其他19環

聽講下次係萬聖節活動

BLOCK都費時
睇下D傻鳩扮傻有時都係種樂趣

仲有3%風耐性, 可能夠做

個城27X 開始慢落黎
全部都10鳩幾個鐘

肝武
一把槍 一把劍
好似係

佢真心問ga

史來母應該算

即時完成

巴打有多可以送？
莉莉開局，琴日五十抽完得個吉

都唔關我事了

有bug

冇料升

屌四星3階武要12萬, 一場高級錢關得7000, 咁樣合理咩

肥同錢關都好需要出多場超級

要有 ex錢關

當你消晒羽, 做房主又排到2046時,
你就可以去刷錢, 好似係

唔係咁..你點會課體打?

從零開始整一把滿突四星屬武
要一百三十萬
你自己計下要刷幾多場

係唔合理架所以我隻水劍得1100攻
4環 3星武

[url=[/url]

不如直接比我用石買錢啦,浪費時間

問題係d錢刷完根本唔夠用
唔好話升完1樣野就冇錢, 而家係刷完都唔夠升1樣野

梁國雄議員

3星3階突爆?

咪係, 仲要auto唔識打箱, 唔記控仲要得個5000

褲都除左, 你畀d咁ge野我睇

遲下會出張雙倍金5*禮裝

成日發生

第二把似杖多d

光槍
暗杖

昨晚我post過

尋晚睇波無追post

成日分唔到魔仗同法仗

下面個支係街燈

可唔可以教教我點樣貼圖

話唔定係斧呢 街燈咁重法師邊fing得郁

斧邊有咁長
隻game單手斧

法師唔洗郁架嘛
定點炮台

EX 902-1546

單手錘

白貓早期都出過街燈當斧

又抄

最正係電鋸

用網頁版先識 我唔夠料 應該打咩關先 我連好多高級都未打過

睇完條 50秒EX, D傷害輸出好似真實系同超級系個分別咁

D人打夠1600開始玩野,一入EX就放棄

呢d就係課金號量

外國星期四出左付費外掛MOD 5倍攻防

link

仲係得1200 每日目標600

有無50秒ex條片

留名

單人過ex不是夢

如果係cy揸旗做營運實ban撚硬

回報左俾官方了,睇下佢做唔做野啦

呢D要BAN實BAN硬ge
爭在佢check唔check到同埋ban唔ban

白貓都好似有過秒殺mod?

cy check 外掛好勁

公主連結啲掛多呢

任記都一定會BAM

超級迎擊戰係咁比人黑暗點打

勁? 點解古戰仲咁多外掛團

啲龍原來跟之前隻game

真龍

真龍

個網公主連結同白貓仲係免費MOD,其實有冇BAN過人?
PS:兩隻都冇玩過

CHECK完,做唔做野2回事
淨係聽過GBF捉黑石捉到好嚴

少左好多la, 我之前都有份寫
起身禁個play制全自動打分

屌你個閪,即係成隻驚都係CY用現成野砌出黎

佢超勁, 會要你入番錢先可以繼續課
但可以照玩

個時都諗高課黑金 最後都係不了

將gbf d角色搬晒過黎

帝國食中一下暈就死梗咁滯屌

黑金全世界都捉架啦

想問下 5星火龍同鳥用邊隻好？
因為火龍以經升到40lv
火鳥未升過
但聽聞火鳥遲下會nerf 唔知真定假呢

granbluelia lost

下面個隻好cult

唔係nerf，係修bug

黎緊D龍呀

屌你我有下面果隻，但係點樣進做後面果隻，我要投訴呀

好明顯會用返啲龍

每隻都有真龍

啲資源邊到夠升

你以為啦

真龍型態應該係分開, 好似真風龍咁

想問下有無ching刷高級 我可以連開7場
小弟得8千頭左右 如果出ex可能炆水d 求carry

仆街啲角色都一樣

等抽九尾

出唔出都成問題
話時話真風龍係點開？

會唔會d龍嘅過去就係呢隻game嘅故事

萬3戰力

13000戰掛, 佢入場要求係13000戰

好似有隻野套片叫做 "接種"

我琴晚見到有得換，係差在未知點開

佢招技回1500血個bug?

Ex 5971808

屌好撚cult 愛德華哥哥....

高級 091-2614

係，應該15妙回千幾，唔係每3妙回千幾

咁係唔係用番5星火龍好d?

3d無咁cult

留返俾你屌

cygame真係好環保

我屌

+1

5星係加攻 40%

火鳥改完會少人用

咩帝國多D人打
痴線無人打

成堆設計好哂又係自己版權 緊係慳返筆賺多啲

垃圾驚冇人玩

馬娘先cy原創驚

Line都好環保
不過無幾多隻做得長

佢公告冇講 就唔好當bug
過左2星期都冇講你安心使用

佢唔會無端端改你

幾時出馬娘, 抽爆佢

冇中文喎ching

開高級野團D仆街5000戰以下仲用火屬放頭,NG都唔走迫人就WIN斷線

手上得
人五星莉莉
卡五星水龍/貞德
係咪谷爆莉莉加水龍先？
貞德係咪配光斧？

真焦土

有無巴打幫打ex
得2500戰莉莉

9049530

抽到乜咪練乜
我話要另一隻係咪抽到滿？

雷電開軟體設置>網絡設置>V左斷開網絡,想CUT果時按保存設置

夜神點禁

高級 429 3425

轉雷電啦

CUT左條LAN線會唔會快D?

Ex 9668548

有冇巴打練呢隻三星水補
雖然三星但兩技都補唔差wo

我升完廢果隻先抽到，好後悔

打開夜神模擬器後，點擊模擬器右上角設置-屬性設置-網絡連接（把對勾去掉就斷開模擬器的網絡啦）-保存

同隻五星光補最大分別係屬性唔夠通用
同埋光補有得補之外仲有加防

大家留意下d三星
好多都絕對唔差wo

60lv同80lv戰力差好多

其實d技能好萬用卡，補都係兩條線，加甲定隨時間恢復
所以光補加甲水補都有隻做到

水補有丁

3*/4* 係唔差
但好多人剩係只練5*

可以突破

岩岩玩左一日 見諒

不會懷孕

突破要靈魂 靈魂點黎 抽囉

講到覺醒之露唔使錢咁

佢地擺明見有丁先練

佢有送

打機下下都要問人唔講以為你玩緊解迷驚

大把地方要用做乜要用落隻3星

EX 352-5901 只求過

三星輸被動太多
反而四星真係好用低消耗

迷茫的龍絆

黎緊D RAID BOSS

4星升5星後, 被動加成會唔會都提高?

龍無突得40lv, 活動火龍突爆100lv,係咪勁好多？

咪加密啦 巴打 可能cdrom都有高手呢

淘寶買幾抵下

咁樣先120

so cheap!

刷到懷疑人生 龍都未見過條

大家都係睇戰力
勁定廢冇人知
又冇DPS TABLE
你隊野有返9000戰放隻3星水屬一樣過EX
邊有人理架

五星4突>>>四星4突>>>五星0突>>>四星0突>>>垃圾突滿活動火龍

只計白值同被動
唔計攻擊同技能

邊間

我覺得完ex佢應該出番個輸出表
我好想知D ai打幾多

想買 有冇link

EX 997-9341

唔會變 我升左克菈兒 被動沒變

原本仲諗住升水刀..動力即時大減

克菈兒隻垃圾都升
野團見到克菈兒成日有人退

升左可以升埋最後個環,不過被動一世都係輸比五星

一隻4星補都冇唔升佢可以升咩

咁咪唔升
推圖可以冇補
帝國又有隊友

四升五係為左第三被動技
三四星第三被動全部鎖第五環

真男人唔用補
利申:假男人

講星喔, 唔係講環

活動高級 079-3503 是撚但打

有愛咪升
水刀準備升5星
日笠陽子

原來水刀係女人?
望黎望去都係男人

升星會開環
唔升星最尾嗰一兩層會鎖住咗

我沒後悔過

好喇 唔好意思

3星副技真係唔掂

唔好升

被動加成唔係解環升咩

係喔屌...之前都冇留意...
即刻唔想再升水刀
哪有露, 你老母

帝國都唔係次次有人有光補架

利申升咗克菈兒同火奶上5星

單補

我講EX技個%
水刀係3%, 變5星會唔會升做5%

第2隻上5星 依隻
川澄 濕哂

熄左聱?

其實唔大問題
班柒頭手殘走去送死既話光補都照死
係得不死鳥救到
打水帝經常死兩件
有光補都冇用

真nigga弓

放棄水刀谷返我隻光斧算
on99

頭版張相

2隻都升緊
得2隻主力

黑肉大波,個眼神又淫

我仲有隻水劍, 但唔鐘意玩儲氣, 所以放棄
另外有梅莉貝爾, 都有玩嘅, 但冇谷盡, 光斧唔方便個啲關用佢唔錯

活動EX 297-6043 只求過

性格都淫 睇故仔

水刀打今次活動就大力

唔追1分鐘唔洗升爆啦

放咗好多資源呀

成隻game D女係咪得lily唔淫
水刀成日叫人揹佢做運動

諗緊水劍火刀光斧邊隻上5環先
得1張證真係煩

日笠 d角色係咁上下

我升到20就冇再升

我光斧風法水劍揀咗光斧

EX 130 5085

光斧 打咩都得 又硬不死

萬聖節 mvp

50,今日上埋60

開到38環, 整埋4星2段突滿準備整3段...而家可能放棄

除咗光帝難打之後, 幾本上萬能

正確黎講打咩都唔得
攻真係唔夠高
貞德又唔加攻
係得打暗先爽皮
打其他野我用風法好過
大家都唔剋屬

好多場會中狀態光斧都係得個企字
見好多唔係死就企埋一二邊
真係唔夠好用喎

暫時冇攻擊風龍啫
遲下出嘅時候你唔用貞德就得啦

得木主角龍玩唔玩得風法

5環升1技又要多張證

你應該未谷盡佢, 谷盡後應該可以無視

第時同老任自家合作 PKM

有5星風龍更好 輸出更上一層樓

PKM FF下好啦
出到MARIO庫巴算好好

噴火龍

是撚但啦, 都係搶錢姐

抽唔到,5星龍得貞德,反而四星龍出左6條冰龍

話唔定最後ge合作關係只係
任天堂提供資金
cygames提供角色/龍

正確

剋屬風法無5星龍都好高傷 可以照用

EX 920-1069

高級火帝
319-5045

水帝d木頭阻街
兵仔又唔清 技又唔留
咁就gg左

依家都係食cygame老本果啲角同龍
同埋內容咁坑
就知任天堂都係一開頭出錢掛個名, 之後等收錢
唔鬼理
隻game因為cygame完全破左任天堂之前既形象

想問五星仲有冇得再進？我見佢冇得覺醒

其實我覺得係老任比錢同專利叫CY整game
應該唔會有PKM嗰d合作

水迎擊超 連開 671-6311

任天堂與 Cygames 合作研發的智慧型手機遊戲《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，使用與您締結契約的龍族之力而戰的「龍化」。華麗多樣的動作、技能與龍化時機都由您一手操作，擊敗種種強敵。

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
最新活動：

10 月 4 日（四）14 : 00 起舉辦團體活動「忠龍祈願故王的靈魂葬禮」，本活動可在團隊遊戲模式下挑戰火屬性的團體戰 BOSS。

活動注意事項：
打法
首先要斷尾，再去打其他部位，Overdrive時火山要打最少兩座！呢句一定要記住！

王出黃圈技既時候，係發動前出技可以迴避；紫色圈無得出技避，打爆火山係最好解決方法，唔斷尾會有多招紫圈！

打EX果陣最好overdrive時留晒三招技，以防連續龍車

入場需求：
EX : 主戰力2000分或以上
Hard : 總戰力7000分或以上

補充：
活動角色十分有用，一定要升，抽唔到利維坦既朋友點都要用條水龍去加攻，活動張都護符唔裝就拖出去打靶
另外帶火入場既你都預左比人NG，唔好問點解！

點開EX????
做場主開場打Hard平均兩場會出現一次! 答左太多次，唔好再問

抽戰貨係咪拎到條龍就reset得????
係，除非你對內容有須求，你淨係想要條龍既抽到就可以reset
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

首抽：
五星既一龍一角就基本
龍黎講不死鳥幾乎係必須，人物就岩手勢既五星就得

評價網:

FAQ：
同人合作打有幾多石？
50石一個人，最多2500石

點升戰力？
升lvl／升環／龍／武器／建築／護符

點有多啲瑪那？
課金以外任何關卡都會提供

點造高星武？
升建築lvl再升主城同鍛造

唔夠錢點算？
打錢副本

其他須知事項：
爆發攻擊(蓄力)可以破盾，也可以大幅減少OD(技能槽)

紅色預警圈可以使用技能無敵幀擋住，紫色的不行
昏迷——受到攻擊後方可解除
黑暗——命中率下降
濕身——必被暴擊
冰凍——被同伴攻擊後可解除

首抽推薦
莉莉、光奶、光斧

火刀女

水槍

風弓

暗弓

肝到肝癌迫你課就知老任只係出錢

你地睇睇有冇野補充返活動果度

再開 EX 646-7118

老任只係負責隻驚個control

活動EX 298-8112 只求過

啱啱有人打嚟斷左線

任地獄:錢真易賺

nvm 而家爭一個

抽戰貨係咪拎到條龍就reset得????
係，除非你對內容有須求，你淨係想要條龍既抽到就可以reset

我覺得抽埋張符先reset好d, reset左4次之後要抽哂成個池先有得reset

黑人弓受唔受

遊戲內容暫時完全睇唔出關老任咩事

我覺得點都用有一兩個活動係用任老ip

張符突滿都係差5%
抽抽下都滿

除非CYGAME 比個賤價OFFER比任狗
求任狗比佢地搞CROSSOVER
唔係任狗本身D GAME都夠做 費事比CY賺

1477128 EX 過就得

五星龍得貞德同活動龍
但有lily同水槍 係咪要課金allin抽利維坦

活動過半先黎抽
放棄啦你

我琴日課左90下 除左利維咩都無

手機GAME咁好賺個個都想賺一筆架啦

火龍超 420－6118

水刀用貞德做乜9

任狗自己都有能力賺
佢同CY合作 可能睇長遠D
想將CY收編埋方便發展手機GAME掛
9UP下

但係符之段都抽到🤔 唔緊要我照改is ok

加防strong hold

多謝巴打CARRY

明明成萬戰都仲水刀用貞德咁on9

CY驚雖然唔係大但都唔係細 比任狗收編冇好處

你地係唔係次次打親關卡都要下載個關既data?

咁想快d突爆就抽埋, 冇所謂就抽到龍就reset囉
雖然其實句"除非你對內容有須求"都已經講左

高級 206－7154 隨便打

可以係選項>系統嗰到可以一次過下載

唔俾人地唔夠水龍或者貞德升到少咗加乘都仲勁過佢有嘅水龍

新手問題亞種

算係比較少人問架啦

Thx

strong hold等xb2角色

但係個control真係未到白猫果皮
之前打官司順便問埋白猫點整啦

留名忍唔到手

行動會lag係遊戲特色

等到2046

7546139高級

無玩白貓 但聽好多巴打講白貓個control幾順

用家問題

56k上網已經夠做.jpg

任豚都係ifanboy

其實玩落幾順

仆佢個街 3lv稀有跌兩個金袋以為得米
點撚知

課左幾多先HEHE

刷稀有出咁多mana

谷埋隻水斧

以後可以skip lv3了

依隻都幾順 可能儲氣果下同白貓唔同 同要硬直

咁多mana唔係唔要下話

白貓無雙流
真係趕班手殘客
cy要嘅係錢 有幾lag得幾lag

又難打又要洗不了

9033392高

變火龍鳩爪佢就死左
有時雞莉會冰住佢

呢隻係刻意咁SET
你會見到跑緊果陣急停會有"煞車"動作

冇呀咩都冇呀

lv2稀有都有1300瑪娜
錢關真正用途係洗瑪娜同四葉草

所以咪話刻意係咁
動作慢 啱班手殘玩

諗住第時又有火活動 倒不如整好隊水隊佢算

想緋龍開心

隻野入左pool唔會走架

無錯
有硬直先有技巧
當然唔得太過份

同埋要捉埋boss技能動畫

水龍 大轉 動畫開始
數兩秒記可以沖入去尻龍

同埋計d紅圈紫圈 可以貪幾多刀先閃

水劍 遇細圈可以連一套 跳起落地即閃
大圈兩下閃

濕身 殺一定要閃定

白貓
地圖炮

不了

前晚睇frd玩白貓 個攻速移速笑撚死人
唔知仲以為開左加速外掛 睇一陣已經頭痛

呢隻game過幾年後都會係咁

而家up呀嘛 最後一日都抽唔到先一野轟落去

新手 想問下咁樣開局 o 唔ok 呀

挨到一兩年先算

白貓開game玩左2個月，其實果時同而家e隻差唔多

常駐角唔值得追
係追都等限定

lolicon

多國語言
好多唔同國家ge人玩
挨到ge

初期白貓好玩過呢隻

但開頭d模組

首極都海賊爸爸
棄

咁樣開局得唔得，一隻利利，一隻5星龍

我都唔知得唔得 你話呢

我主控一隻 其餘3隻ai會唔會開技開龍化

都係咁上下 我都係預幾個月之後就課長天下 之後就可以算

唔得， 起碼3隻同屬5*龍+角

技唔知 龍就一定唔會

睇你目標係乜
我fing下同人打下, 5* 唔强求

技會不過只會開1技同埋好慢先開
龍就唔會,4隻人共通龍CD 龍氣

又一場3lv稀有

T巴放頭POST

好多瑪娜

頭30抽係咁係咪好好啦？開得 ？

咁多

冇四葉草

好thx 咁隻不死鳥咪無乜機會開

技會，隨機

邊有人睇頭POST
上面拎住5星角+龍問開唔開得嗰D係咪博屌

唔係 應該要多張5星卡 重刷啦

修改bug之後的菲尼克斯技能：15秒內回滿血量（如果你1000血 1秒只回60左右 約光補1/3倍）
--
這個消息大神說沒有證據可以給大家，但表明大家可以拭目以待

補量從每秒1000降到60，真的差很大，如果想練的朋友可以稍微再觀望一下

雖然回滿血也是很不錯，但那種一秒拯救世界的效果肯定是沒有了@@

所以是因為超級大補而想練菲尼克斯的版友可以再斟酌一下了

上得黎曬果d唔會玩多過2個月

我依家會好認真答佢地

屌就係依條友

首抽男雙鎗但用弓

又唔係pvp
又唔計ranking

岩岩玩無耐想加朋友

63209932003

首抽女海盜
初期最勁係mio

block得

終於整咗個4星3段光斧
個戰力仲低過4星2段突滿
不過攻擊力高咗

你走啦 呢度冇人想同你做朋友

單刷風帝

睇到都覺得攰

快過官方嘅官方

唔是阿伯?

Blocked

出隻boss
Nerf 回血
反比例咁扣

回愈多愈扣得多

細緩回 影響細d

唔好咁 我信用卡數有排找
真心想搵朋友

3分幾鐘算係咁啦

白貓個D 4人一齊打,
試過打10分鐘真係痴鬼線

咁咪呢關唔落隻嘢

正路
唔正面廢你
比你選擇用唔用黎打呢關

模擬器玩唔玩到?

係愛呀

係錢呀

升滿咗有冇咩特別
獲得道具嗰格唔係好想升

EX 725-9447

發現左個bug
獎勵箱d 黃金水晶唔拎住
入角色強化 撳自動 用哂d水晶 再係獎勵箱拎哂d 水晶 再撳自動 獎勵箱以外既水晶會雙倍計

連道具都升

又話第10日登入有必中5星卷？

拎個屎忽黎先

課好多？

really?

任何獎勵都得

唔係好明

????

有冇步驟跟住做

唔明

50抽不是夢

不要明,只要做

傷心野下個月statement 出左先面對

仲 以為得我睇唔明

巴打work?

睇唔明點做

好圓

強化完一次，再喺獎勵箱拎水晶再強化

係咪要係強化揀水晶果頁開獎勵箱拎出黎先得

水龍超 966 9891

玩BUG俾人BAN就無謂啦

我連個bug點做都唔知 點比人ban

獎勵箱有水晶嘅情況下
去強化>揀人>然後揀"自動">啪餵落去角色度>同一頁開獎勵箱>拎晒水晶出黎,再自動

我睇就係咁嘅FLOW

引晒班cd rom all in水晶 落隻人仔到

開ser到而家所有單抽未中過3星以外既野

會鬧bug之後重入冇多到
結論 冇用

我個flow 係自動 獎勵箱拎野 原本水晶會dobule 計 拎水晶未試

多謝巴打

終於有第二隻5星角！係水角！唉，點解唔係莉莉係水劍.......

堅唔明
角色強化 撳自動 用哂d水晶
咁我咪冇哂獎勵箱以外既水晶

笑咗

中過一次
開強化揀完角色撳自動 然後唔好強化住
開信箱 拎埋入面個d出黎 再確認強化
然後你就會俾人彈game

每日100-150露

好多地鐵站都見到隻game既廣告

老任:im rich

個bug唔work嘅，但試過明明身上得5粒，應該show 5/5，但結果係show 10/5，禁強化之後彈game

自己四星自己做

炎吼的遺跡 有冇高級架？ 最高得中級 啲料廢到

畫面雖然咁樣顯示
但一交野上ser就會好似上面ugio咁

bug不了,一陣秋後算帳

係時侯加入FAQ

聽日

用唔到架，會彈驚

真係得喎
全部龍MAX 晒

超

巴打你用到

好心就唔好咁孤寒淨係開中級俾人啦

電視都有 好揼本

連錢都可以COPY,隻GAME玩完

點COPY

60001

申請退錢先

火女 原來最高加到 10% 爆率 全隊，其實放入咩隊都得，打水龍外

燒餅?

冇見過人成功過

真心想退錢，個機率太閪

咁大個BUG COPY錢

你信佢9up

有人做到？

退都退

講真唔好諗齊角, 下下pick都抽會玩唔起

萬巴出黎講聲

90抽 0五星
quit game

我也是鳩Up

你堅持多11抽就中

下隻5星短刀都係 好似係

我第一次重課隻手機驚課成$1500,
我課steam已經好撚重本

1500蚊
求CARRY

1500係好多game都係普通
講真買兩下月包咪算

u carry me la b gor

重課
1500

打少左兩個零？

對你地黎講可能係，手機驚真係唔撚值，抽到都還是可

佢保底好似計埋護符 唔係中人OR龍蝕到仆街

重課 >>>$1500

係哩D唔值得抽....
佢會入番pool點解要追唔等路過？

對唔字囉你地有錢的窮鬼

一千左右

當買左兩隻ps4大作

還好

150000係廢課吧

得返一粒星沙

無人打EX?

steam撚表示已經可以買兩個deluxe bundle

EX 586-7870

課到成手角色有乜用, 佢mana lock死你擺明想你慢慢玩

擺明有plan
唔會比你白貓咁即抽即凸滿黎用

EX 813 9652

巴哈挖到好野益新手

好多中級房

?咩中?

邊位巴打兩條水龍都突4

講真唔比錢咪慢慢玩, 見到岩的角色咪抽兩下

比無所謂，唔出月包／提高機率休想我再課

我諗住每個月買一次金剛晶同埋黑鋼
買埋500果個回體包

老任表示果1500 隨便啦

我乾喇，對唔字囉咁窮
不如一槍打死我.jpg

同意 冇自選保底不了

放P.1

睇死好快有必得5*龍

有無水帝國團join

冇人睇

鴨老爺

出巴哈姆特先講

成個偷返黎放P1好似好狗
整個副本自己用算啦

骨灰級手機GAME玩家

出哩D肯定冇pu到時個個重刷首抽

今晚有冇人狂打帝國火/光
約一約

火
3300水劍
留名

唔好玩啦，玩過兩隻game既就知呢隻操作性俾白貓屌打

淨係睇數據尊都幾勁

數值暴走前

+++++

等唔切巴打回覆手痕撳咗落去
原來開晒真係會額外加少少HP/攻

我覺得真實系 vs 超級系

唔關數唔數值事，而係流暢度真係同白貓冇得比，枉呢隻仲要遲白貓幾年先出

有埋攻速就正

建築

羽毛機制真係好on9，睇嚟要改都要等半年到一年，或者根本唔改

加返句頭盔咪得，（轉載自巴哈，一切版權均屬巴哈用戶《NICK廚》所有 )

我想知大家刷首抽係刷到第一個十抽定點

要點先可以係果十幾秒入面開多次技

帶加技能槽既裝？

信箱唔係送30抽咩
仲要刷?

根本屈鳩人課毛

十粒就可以換黑鋼
慳左好多錢同料嫁

所以唔洗諗住佢會改
最多學line rangers咁
回毛時間縮短
(但同時入某d新關要多d毛 )

五星三階五級差幾多攻

邊有咁多時間打打打
休閒下唔好咩？ 但太多只會好快悶

算啦 一改就好大機會郁個drop rate

iOS 開住隻game聽唔到歌

開住已經全部都係歌

講緊開環bonus喎
開晒佢會彈個msg出嚟話有bonus

比d話ai係紙板既人睇

問題佢D野唔打打打連活動都打唔到
屌佢如果休閒玩唔燒體燒毛升lv升環升武升龍,活動個D金章可能依世都拎唔到

6毛捱到去食lunch time
當然比多幾格比我放工先打更好

用耳筒撳play 就得
可以放埋上FAQ

技要儲,回避冇無敵,跑緊煞車有慣性
刻意做出黎 唔比人鳩斬鳩開技鳩避, 要人預判走位
係特登做出黎,同白貓之間嘅差異

我收唔到

2技咪攻速

呀媽係女人 但係真係幾多人唔知

唔撚係掛 特登洗佢出黎

算la
佢地要白猫果d射射射

我反而想知佢地覺得邊度lag

好彩尊路過，金蛋爆出黎

問題係我咁辛苦保隻成日留技唔放技 普攻唔會打全套既AI為咩

怪倒地有無敵時間真係好dum波鐘

出到就勁嘅,但實戰真係好少機會可以開到第3段
熾炎劍造成 4 hit 213％ + 425％ 傷害，並結束「灼滅架式」

其實唔辛苦 都係火山就爆拉一拉啫

是撚但高級
629-7281

不如兩邊都取消無敵時間 最公平

兩邊取消應該好正

火帝超1場
839 8533 請求一隻補

所以話我隊水隊唔死係有原因，係有人包咬頸話廢啫
我立場係，多100dps就係多100，保到佢地唔死又唔係真係咁難

半個月
試又唔扣毛
？

真正玩技術,一倒地即死

給與直線上敵人7hit 68％暗屬性傷害
對「黑暗」狀態敵人額外造成 500％的傷害，然後解除敵人「黑暗」

都成976%

PLAYER一瞓就長瞓

.hack//

再係咁真係唔想玩,乜關都無人入,次次都要SOLO

同埋試過唔少次差少少血times up
如果死少d ai應該過到

唔夠抽又入
都係想痴場姐

啱，出得羽毛機制就冇可能收返，要改嘅話最多增加體力初始同成長值，再多啲良心發現就可能取消初中級羽毛消耗，高級同超級先要用1同2條毛，減低羽毛售價

試過唔少次，係咪難控其實又真係唔會點難，懶就有

這雖然是遊戲，但可不是鬧著玩的

除咗火山位，其他位拉都係晒時間
開波去尾我係直接龍身碌過去

定時減半

肛同課

我就唔想乜都肛喇

我都係
初初玩仲on99兜圈,以為自己打緊mon hun

玩過LINE RANGERS應該經歷過咩叫更PK
入關1毛
之後改到每關唔同毛, 1-12條, now 20條都見過
有d人又真係課金買毛
再之後賺夠啦, 好人少少就加快少少回毛速度

其實留技幫AI無敵已經唔會係咁死

羽毛優惠包

有個手法幾實用，如果一開波你衝太前個龍頭咪卡到你飛唔到入去既
呢個moment你轉第2隻人，你果隻人通常已經入到身位
所以我隻水刀係排第二

唔得咪控住兩隻先
一隻龍化完
就轉主力

break先會用龍化，龍化＝叫ai去食技

第日會唔會出雙屬場?

冇計, 個個都係到肝event

琴晚同晚同巴打過ex 不死
都係孖入
夠時間有特
1:02啵

你真識玩.....
冰火

出隻角色有3粒屬性珠轉下轉下幫你打人啦不如

第6章第一關已經木溝光啦ching

差300粒3000,已經唔想肝,每日解任順便打算

出隻角色咩武都識用

出多十個pool就雙屬架啦

放心

肝唔介意，係搵唔場而肝果下燥

要轉人我係點左上 點排分別不大

真 手機驚唔想玩到成知電莖損手咁

姬塔

屌你我過兒黎架嘛，邊有兩隻手架

打活動 但唔知係咪bug左我開唔到ex 求開

改左右咪得

你打左未, 未打開場我入
雖然都差兩個

日常完全無人打

同張圖有咩關係?

想屌

打完火帝了,去左用羽毛打超火龍

都要show個隊比人 先有人肯一齊打

明顯晒緊5星啦

見圖唔入
簡單

出po子張畾plz

D水龍鱗缺到仆街

屌真係問題同張相冇關

咁鐘意晒

食 啦你

擺明無 純粹晒命

又block1個

你走先，有我頂住

有戰力值架隻驚

發夢夢到 好似係

係,小薯打唔贏高級,中級又唔係場場有

咁多位巴打 係我唔好 求下你地開場ex我打下啦

火山圈都唔係太想拉 通常個段時間變緊龍

打超級街場，順便拎定高級料

一路好走

等我化身哥布林屌到佢大肚

人少少，呢度細細聲同你講啦
屌你老母曬命狗

隻game入面叫咩名？ 等我mark定

冇講大話 真係有bug 幫下手啦

騎空士果邊比哥殺更恐怖嘅怪物比比皆是喎

你不如爬下文啦
咁高戰力都咁on9

EX係隨機,你個頭就bug

EX關 唔係呢到揀

其實係我地有bug
正常人沒EX關
乖啦 慢慢打活動

劇情需求

重再係 高級3冠

買架下話個A/C

同三冠冇關係，自己開定入街場打完都有機會出，而且係好高機會會出

居然有人認真答,小薯慘變傻仔

戇鳩真係唔適合打機

SKIP券洗唔洗留架?

好多連登仔玩手機驚都唔用腦

可能個bug係爬唔到文

我就留左

講多錯多

認左乜事都無

可能個bug會降低智商

留黎睇自己玩左幾日

可能係我地有bug

我每日都會買5 張
有時趕住消體就即用唔好蝕

最多儲30

為咗健康著想del game啦

宜家有無EX場

要人控嘅話仲算唔算係AI?

696-8265 ex

玩夠30日就獎勵自己用撚哂佢

冇咁多體

on9回覆唔認真答，建議你以後單兵打到尾

原來有上限~

刷緊.
我計過
打70場高同EX 就應該有5000 金
姐係每日用打180 左右打就OK

講樣野你知，skip券係扣體架!

玩夠30日就獎勵自己課體力

cls

你明唔明咩係AI?

唔知係咪太多人刷改左,依家唔出稀有怪

爆左?

中bug無ex場, 笑到我

佢堅真心定假膠
晒命到咁ON9 第一次見

唔知可以講幾耐

新式show

拿, 要show就show突爆水龍, 其他all shit

每日一抽
但我木屬得隻4星送既木斧

我個ac 都中bug
課極都冇石
有冇巴打入我ac 課兩pack 試試

中BUG出5星

每日一抽冇下面果粒制嫁wor

中bug出閃光版風龍,
成隻game全server只有一隻

留個tg

閃光版風龍到底係風定光

屌係wor 抽完每日一抽 見有卷抽左下
爽到唔記得左
自

我幫你試

出黎傾下計

呃啦

幫me試埋,ok?

me3

花式晒5星

留acc

好酸

提子

個acc係個心呀

哩隻game我覺得抽蛋最大問題係好撚貴
1萬羊先得2x抽, 佢1萬羊有50抽我同佢搏命

ｐｍ ａｃ

咩～～～～～

有無巴打係一直搵唔到場 仲要lag埋game

都好似無乜GAME會1萬YEN成50抽
我所知得FGO

重開啦，最直接

FGO咩機率now?

重刷啦

試過好多次都係咁 仲要重down過

無變過
5星角1%,PICKUP0.7%

所以我課左D優惠PACK之後就唔會再課

屌你老母

起碼3萬羊100抽的普通Game水平先

諗多左

講好左和好

好難抽
係我平時玩開d game太易抽定真係咁難抽

唔知,小薯只課福袋,玩左兩年都係得25隻5星,仲要兩隻寶2

我覺得佢會有龍珠果種 特別Fes有超平寶石賣 但有限數

個po推咁快好難跟

想問
活動任 個開房團戰同團戰係要打邊個解？

Why not both

未到下個event 未pool

屌你老母

龍

小薯全5* 角, 12隻寶5

風龍超 425-4977

Bot 1 2 3

👌🏻?

rich kid
冇買過福袋

hao123

超級課長

又貴,機率又低,長玩到時買下D禮包,無禮包就88

期待佢好似公主連結咁
出公會 再出公會禮包

玩得多呢隻驚真係覺得白貓對無課好友善

少左課
所以龍絆剩係課優惠pack慢慢碌算

寶寶

白猫係對課長唔友善姐

白貓一出個時又有幾友善呀

又fgo又gbf又Dl 真金主

玩過cy game就知唔係限唔好比錢
你之後抽限會比番齊你

點為之限

點解暗龍咁Q難打
佢個高級仲難打過其他龍嘅超級

gbf棄左la
唔棄玩兩隻cy game賣腎都唔掂

1年後玩龍絆

GBF 超得冇得揀限角
限角一定要抽返黎

EX

角唔會普通pool

出完係某段日子先會抽到
平時唔會入番pool

限角打天下

有冇人知道莉莉完左呢次活動之後仲會唔會留係個池到

6401676 ex

不解之迷

唔夠mana

就快10000001

會
唔入果D會寫期間限定 唔再入pool

點算好

懶貓:.....

刷稀有

點解有d on9用單隻雞莉入ex街場？
唔係諗住解不死下化？

利伸佢隻雞莉仲得2400戰

錯

舉行期間結束後，本召喚活動的精選角色、龍族、龍輝護符會繼續於之後的召喚活動登場（★的數量和提供機率比例有可能會有所改變）。

留名睇1001唔開post

Mana 會夠架咩

對唔住

就爆post,準備潛

新人想搶1001

我沒有戰力, 但我有的是技術

哩D條款一定寫清楚
唔寫日本好易炎上

輸多幾次，出禁錮嗰陣睇實地下有冇紫色圈，同埋唔好留係佢前半身範圍踩毒池就得，當然要3條友都有咁上下技術先過到，得一or兩個人係冇乜可能限時內打得死

EX 905 5197
尾啊
火山啊

課長沒有戰力沒有技術, 但課長有的是錢

仲有好多人唔識避火山 唔識留技避火山時閃龍車

呢度ge傳統係.....1001唔開post

火山爆之前可以點睇
定係要計時

火帝721-4036

應該係1001唔洗開post....

你地係咪會推哂主線？

唔好搞事，我要轉format

放心1001吧

想問下戰貨係咪抽到條龍就重置佢

你出去開定(25) post先啦

5672393 EX 求CARRY

整好晒啦，你地一到1001佢就爆出黎

打錯左

內圈擴到外圈咪爆

有兩條新水龍，合左佢好定分開練比第隻水角

琴日問過，好似抽曬先重置

依個我知

睇你自己想要咩,多數都抽到條龍同張卡就re

Normal就盡早打完 Hard就你想拎啲石或者清體可以打下

推爆你老味

中龍就重置都得 d差別細到根本不值一提

活動又唔比用 超級又唔比用 訓教唔想打skip黎打素材算

1001

幫推

無咁好彩既

推爆